［醫學撚入］有研究話 武漢肺炎病毒出現基因突變 傳染力大增

學術論文：

叻操士叻唇 ！

COVID-20 Air

用下腦都知
之前就話老年人高危
依家連後生都一樣死亡率

買定3M全面罩看門口先
武漢病毒又呢發倆種豬瘟
呼吸 飲食 接觸 都會發瘟
中國政府搞咩丫 點解唔處理
成個瘟疫國家咁 乜都發瘟 點搞

何栢良分析本港或出現G614基因變異病毒 傳播速度快9倍 潛伏期超過2周家居隔離令難阻傳播